【颱風追擊】1907號熱帶氣旋 韋帕 WIPHA（08W）＃3

颱風追擊：熱帶氣旋

1907號熱帶氣旋 韋帕 WIPHA （08W）
來源：泰國
意義：婦女的名字

【註】 發出颱風追擊帖，表示有熱帶氣旋在南海或西北太平洋一帶形成。
為使大家有一個良好舒適的瀏覽環境，請不要張貼未經證實的風暴消息、使用簡體中文貼文、提及力場或洗版，謝謝合作。
請勿直接張貼會自動更新的氣象圖片，請把圖片上傳至儲存空間後再轉貼在帖文上。謝謝。

請關注氣象巴打•高登氣象台最新動態

以下圖片會自動更新，直至熱帶氣旋消散。
﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏
◤熱帶氣旋路徑圖

▲香港天文台(HKO)

▲ 日本氣象廳 (JMA)

▲ 聯合颱風警報中心 (JTWC)

▲各機構綜合預測

在過去一小時，長洲、橫瀾島及大老山分別錄得的最高持續風速為每小時87、77及68公里，最高陣風分別為每小時108、98及96公里。

天文台又比人整蠱

用另一個post

長州暴風